有冇巴打已經放棄左溝女

往往用左好多時間同心機去追一個女仔
但到最後都係得個吉
成日咁落去真係攰
不如拎d時間做自己做既野仲好

反正都唔會有結果

其實兩個人都有feel 根本就唔洗溝！

如果我唔搵佢 佢一定唔會搵我
成日要諗講啲咩好 好攰

岩呀 有時候做好多野都係晒氣 算啦

可能呢啲野真係唔啱我玩

唉

成日做主動個個好累架

不嬲等女溝